乃木坂46討論區#263：幾時搞25單選拔

[b]乃Po呼籲:

[red]請不要忘記under好女仔

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

[center]-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香、2nd写真集
2019年11月27日(水)発売

乃木坂46成員列表 (最新)

[size=5]歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

下次唔再做on9仔

TEMPLATE:

應該下集

好狗

點解其他人要陪罰

飛鳥而家呢個樣好靚
仲靚過平時

花奶歐到

專業代罪羔羊高山

美月寶寶

飛鳥個頭變番以前咁好純好qq

25單無期

冇了

正到

得1個無事

陰佢地好狗

美月代飲
真好女仔

叫左三個綜藝怪陪葬

但比人cut鏡頭

美月寶寶陪飲 好女仔

lm

美月寶寶好女仔

會錯意添

禾七個頭睇落成熟咗咁

發覺你成日針美月

有愛情滋潤

冇錯我日日都同佢去街街

佢核心反月暴徒

你針返佢音

所以點解花奶上唔到位
俾晒機會你都無運

我悔改了
唔反月喇
希望手足都早日迷途知返

法國你都幾小氣下

咁佢抽唔中算歐定唔歐

有關父母topic就係花奶登場時間

未追曬！！

次回の #乃木坂工事中 は…
目指せ冠番組！乃木坂VTRクイーン決定戦！
メンバーがやりたかった個性あふれる企画に挑戦😉⭐️果たしてどんなVTRに仕上がったのか！？

乜牙

頭先笑死 LM

好耐冇提過了

個音樂好似大媽舞

其實花奶都算幾靚女

雀真係好可愛

Wtf

呢個樣果種清純

摩擦力

ドS

咩事？

唔係喉黎既咩

諗起之前扮路牌個集

Mission impossible

柴寶白襪黑皮鞋，好似香港學生妹

咁咪幾好
着埋晒D露膊衫

有冇牙馬學生照對比下

短到

着得好睇咪無所謂，唔好拉咁低就ok

晌握手會有人飲左酒之後嘔
希望呢度某位手足唔好做埋一樣既野

屌你做乜唔遮下先

見到個mb真人所以嘔？

@_野南

有咁既可能

佢今日飲醉未

牙彩咁正點會

下次飲完去握四期先

排pepe咪得

有反年手足貢同禾講 名就唔開了:
下次去揸 嘔啲早餐喺佢條列度

收到wind好似戒左

戒咗幾多小時

今個月都矛

做乜唔飲

邊個都得

晚晚有湯水飲 飲完都飽囉

如果唔小心嘔落mb到
佢咪成世記得你

出禁 成團都記得你

會比人起底先 條友今早已經比人起左

個mb知道點解嘔之後會點諗
夠愛先會咁玩命

咁某人可以試下飲完去握阿音

點解你覺得mb有興趣知
第日唔記得啦

11月先啱啱開始

見到個樣應該都冇乜可以諗

轉飲ノンアルコール算啦

今個月先過得三日
禾都想有湯水飲

你又知矛

有冇嘔

自己煲/滾囉

未飲過 同樣價錢做乜買冇精嘅

接受唔到，成個look有啲怪

ol

二推系

留名

邊個嚟

屌你愛楓力排到咁能後

舊早川

四個推係咁架啦
首推炸雞姐妹
二期推日奈g
三期單推阿楓

你個廁榜說服唔到禾喎清

貢我鐘意一期老野多d嘛

Cut左佢 轉另一個台

你條廁佬連禾櫻隊同久保都啱

禾從來都係4個推矛變過唔似得你

忙嘛無時間

禾不嬲都兩個推

四個推有兩個唔係排頭四

4個推但唔係排頭4係乜挽法 係咪喺度撚化禾地

見唔見到美月被人搶鏡西口西面

諗起美月呢個動作

你曲線求圖

你地班人係咪要逼害到美月落 under 先收手

咁美月呢

牙侵講既都信

係乃po講依句只會俾人笑

廁起上黎咩都講得出

試下出去開po問係咪靚女咪知出面講會唔會比人笑

出面泡狗審美觀不了

G持手足出去開po
留名睇一大班自己友

通常有一半自己人

其實出公海都見到好多奶id

好多已出坑

成日係出面見到啲神id

好可愛

加美山

黑衣人

老是常出現

不了，費事好似空姐po咁

不嬲只推櫻隊同久保

你地jer夠未

鐘意唔一定要加推架嘛

咁「阿咩我條女」係乜黎

我覺得佢有d似saw
I want to play a game 個隻野

廁就大方承認啦

唔好係娛樂台開 係成人台/吹水台開 吸納唔同背景人仕既意見

美月二世

mk妹

禾老婆被完全無視

件衫係咁著㗎嘛 拉返好咋喎

Jer能到

好彩禾一早申報左

啱啱好排第11

專業binc

求體檢 link

白麻老公留名

花花條仔留名

過氣啦依家

個堆yoda老公都唔見埋

谢

简体字

手寫出事

泉水

1 賀喜遥香
2 大園桃子
3 掛橋沙耶香
4 筒井あやめ
5 寺田蘭世
6 齋藤飛鳥
7 白石麻衣
8 与田祐希
9 岩本蓮加
10 秋元真夏
11 生田絵梨花
12 高山一実
禾喜

早上好♪

今天是11/4，是“最棒的推“之日呢（笑）
我有成為最棒的推嗎～？ ？

嗯？用錯了嗎？對嗎？ （笑）

（注：1104日語讀法與いい推し發音相合，已由日本紀念日協會認定）

為了能成最棒的推而努力吧！ ！

那麼今天也要Fight～！ ！ ！ ！

原來珠美第二次都fail 搞到美月寶寶要陪罰

你點知的

睇完今集對美月改觀

美月從來都係好女仔

有個單推yoda既都轉左推阿喜啦

珠隊友

Yoda一生推

睇字幕版先G

一場手足jer到咁恆

大佬 我唔反了

叫你個推唔好做珠隊友啦

她只是個孩子

18啦

係喎 原來珠美就生日

仲要係星期日黎

收到風尋晚珠美衰咗仲喊埋
唔知fans人數有冇增加

應該多左美月推反

迷月了

咁如果果個企既人唔係美月呢? 係新C又會點

由反月過檔去反豬尾

反月-100
反豬+100

會灌珠美飲毒酒

不如依條下次放埋上#1

咪老屈大家姐

上面果條係欅黎
呢個先係坂道

無撳入去以為條link啱

阻住牙姐收工牙

無如果
搵一姐幫豬尾直播
傻撚咗？
美月捱義氣咋

好撚廁

。。。。。。。

美月:大佬呀你唔好咁癡線啦

其實#1有體檢link

原來都係7星 唔怪得搵唔到
向被我fake臭嘅手足萬二分致歉

頭五基本上唔會變

7星=選拔

似啦似啦

典解呢三個group埋一齊

收皮喇 一直單推緊

米稔住分化禾同牙yo

首推賀喜？

無推賀喜

睇完工事中有個問題，其實 Pepe 喺團入面有冇 friend 㗎？

好似有廁久

好慘，啲氣氛完全俾人排擠咁

佢排擠人吧 個樣

太扮野咪冇fd
好似禾堀咁

阿堀扮咩？
Pepe似俾人欺凌

上節目扮天然呆扮傻果堆

好小睇佢，暫時淨係覺得佢好似好純好 slow咁

啱啱先睇到呢 part... 好似冤枉左其他人

個 feel 好似D書包會俾人扔落垃圾筒個類

Pepe後台大

仲要send兩次

佢不嬲都西口西面

Blog入面自己聲稱同牙柴friend

睇你頭幾名係顏狗喎 除左牙櫻

咩2c

比起頭幾個

她只是個孩子
利申 : 未睇

2年前

講英文係正常人嚟
應該係怕醜人設 牙音嘅舊人設

牙櫻得罪你牙

琴子 白麻 牙喜 南南 小百合(未腫前
都係神顏牙嘛

其實只係對眼分得開啲睇落好串 唔關佢事 應該

識貨，果然大家都有個「坂」字。ZARD 真係女神啊！

點解你咁留意

佢個推俾人笑得多要笑番其他人平衡番

有冇睇どこへ
life

見到佢成日撩火頭 搞到我都想反下音

g持

法國佢成日笑其他mb

爸爸識啲野

你2個係最積極嗰班

5會嚟

Lm

我哋積極吹奏mb 你積極反

禾泉水

你2廁弟有份jer 音B

音B同爸爸借咗呢個

禾同佢同病相憐

不過我係成個人俾人扔落垃圾筒個啲

不過禾依排聽緊中森名菜

仇恨既連鎖
大家幾時先可以尊重少數族裔mb?

我已經connect左

乃木坂46討論區#259：請支持好女仔們

#322 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

u #327

清都幾記仇下 有冇性趣一齊追擊下mb

你點影的

早川屌打

Bin個放流wind話蘭仔冇得送中陰陰嘴笑架

講梗係話好想去
唔通話好彩唔洗去咩

清純

牙梅正到

墨

賣威夫s

乃木坂46討論區#263：幾時搞25單選拔

迷琴手足

又多條link加入去

正到
左邊有粒墨

兩個日本學生妹 邊個索啲

咁多考古學家

音b是無辜的

一場手足

手短到

兩個都好正

你唔講都唔覺

とっても"たの"でした。

牙馬笑鳩肥野

咁有心 真豬尾推

句野唔知點解諗起救世珠

染左毛

問vangaal我冇推開唔知

幫你做個整合嘛

愛豬力

冇人

中國應援會
好心vangaal 爭氣d啦

+1

佢睇緊金川唔得閒

珠美好慘慘豬

有啲似佛地魔

要隆下個鼻

下集工事中好似幾好睇

介紹返 禾老婆

真美月 假美月

靚過真人

香港珠美有冇多過2個？

見到張畫我又諗起「失戀掃除人」MV入面豬美畫嗰張疑犯圖，第一次睇真係笑到我gap gap 聲

多過音推琴推

珠美推*

咁又係
琴音得1個香港推

多過一個咁你點

起唒鋼咁

網上版YUI仔

現實對住同學仔嘅YUI仔

一姐屌打

邊個一姐

出黎咪死毒撚一個

一個坂道 只有一個一姐

仲要係油頭毒能

真係公開處刑

46只有一個坂 就係小坂菜緒

次次都係未揸就沉能曬 揸完又老婆老婆

呢句真

+10

蘭仔嫩到

原來我有咁既同學 返一世學都得

你個同學係咪會返一世學先

マイワイフ

そんなことないよ

ゆめのなか

櫻隊

ゆめのなかに FBI もあります

其實唔關事，蘭仔淨係想出國挽下講完想去多啲地方之後就冇佢份挽 今野夠哂絕

我跟

換左手機先啦 32封mail嗰日啲圖海睇到老花

親吻狂魔Aya已經開始對四期出手

翻大陸唔駛換啦，霧霾點影都濛架啦

法官大人 我要右邊

我係珠美就扑咗隻狗嚟食

選拔料

B站班友唔敢鬧MB 啲彈幕喺度話隻狗唔合作

bingo10真係好悶難怪唔做落去

你地意淫完禾女朋友未

你咪係隻狗

魔咒

ないよ

來人，熄wifi

Billy come!
Billy sit!
Billy go!

反豬狗要扑左你黎食

billy而家廁埋珠美

いい推しの日

あやあやめ あやあやめ
あやあややあやめ

門牙qq

好想kiss落對門牙度

花近期最正係依個（除咗咬牙）

仲有一年

睇番係人黎有郁到

透明人嚟

一熄wifi 即刻少左堆白卡佬意淫禾女朋友

大面花

透明人間 他們都這樣說我

我係隻狗就扑咗珠美黎食

鯨妹已死

邊日夠訓無眼袋就最正

幾撚時都正 躝

想問下各位有冇乃木坂嘅靚wallpaper 比電腦用

Ho qq

點解熄咗你仲上到網

廁久動態先Q

牙咩個髮型好正

Mk妹

禾喜

禾老婆好似肥左d

牙嬲扮yoda好似

係咪冇化眼妝 加埋隻咁啞嘅唇色真係好似

牙喜笑容=世界和平

東南亞

喂

次次廁久都係比人蝦

熱帶

牙櫻動態真係正過硬照10000倍

好女仔

支持未

禾吉岡

田村愛上了

有嘢播緊係咪新嗰個

冇牙

鬥雞眼的

係 對野大到好似人鬥雞眼咁

bbg真係好單純
好女仔

以前香港都係

英語で ヘイワ

原來金川都幾可愛

牙馬仙到

個肥佬露左個腩出嚟

佢啲笑聲好撚煩

睇緊邊條live
tenshiren個濕鳩bot好撚煩

牙馬唔係好玩得
有啲擔心

個眼神好恐怖

牙廠幾q

廁久保幾talk得

下把位

有無禾白

尾二果幅痴撚線

多謝大佬

飛鳥

？

禾鳥

乜露奶嗰幾張真係有人敢用咩
我仲用緊寶寶20單畢嗰張

總會有d人唔怕

乃po仲有冇yoda派
求圖

Desktop 可以用 還掂無人見到

いつかできる嗰幅真係好鍾意
套衫加個背景
仲有啲人

啲人就唔好講啦

睇完若月ユーモア企画嗰集尷尬到訓唔到

每出一單就換一張wall paper

電話用禾花成日比人問係咪女朋友

你係咪答人地 禾老婆嚟

賀喜禾老婆

牙咩禾條女

想要百万ドルの夜景

都話得奶木戀圖
佢果陣去左好多地方影都冇放圖出黎

鬼影變幻球

花奶右手邊

如果咁樣睇圖，右應該係高山

其實maaya都得

YO!

馬場

得意到

容祖兒無得上湖南衛視雙11晚會

有人督灰嘅話奶共坂咪冇得送中囉

hori 又自拍屌西腳....

好 kawaii 呀

禾七全盛時期

屌

btw後面禾松

對仁腳

通常版の表紙と、タイトル解禁
玲香さんの〝視線〟が印象に残る一冊であることから、タイトルは『視線』に決まりました
表紙の視線も、すごく印象的です…

隻課金game居然肯出新野

松井話隊長有女王feel，真係冇錯，快點來踩我

本來就應該要日版出到好後啦

想俾佢踩

圖呢

舊圖

想奶

當你轉一轉去日版 你會發現人哋已經去到30幾40章
係台版先咁on9

想念蘭仔

畢業生故事
唔記得日版有嘅

第一張新的

又想食兩家茶飯

幾時既事

上網見到，唔清楚

2014年既tokyo Halloween party

係咪p長左

越嚟越仁

老婆

識吓兩隻腳並排

可摸以俾返呢個ほり我

himetan 好掛住你

求link

今次音game event首 ぼっち党 真係好好玩，全部都係 x 1咁玩，不過打極都full唔到

中段左右左右禁個到次次都miss
其他位都幾好玩

手殘只可以玩hard得S S

我都係
到而家都唔知自己係快咗定慢咗

比算命佬話過佢欲求不滿

連腳都要p

太多老婆唔得閒照顧佢

想睇佢笑多過喊

無敵孖辮

最近覺得佢有啲猙獰

諗起佢咬牙切齒出tweet個樣就推唔落

前日工事中的確喊得唔係幾靚

睇見佢俾人撚之後有小小鍾意左珠美

翻到錄影廠有日村叔叔錫翻

未FC

個段密到 一打ぼっち党 就較到9.6/7
其他歌又要較返慢少少

可能連台版都要送走畢業成員了，而家抽卡已經冇得抽七仔佢哋

我都呵返

我二期推Hori㗎，唔好越搞越似啲大陸網紅咁喇，有時啲相P到有啲蛇精feel

見到冇咗7仔有啲想喊……

狗仔咁鍾意佢一定係好女仔

冇人同你講佢其實係上海人嚟

抄牙宮條路

禾花仙到

暴雨梨花

六週年一定係逃乜水戰衣

清原來睇咁快
我啱啱先加到7.0

梨花帶雨

靚嘅喺晒右面

逃乜水戰衣幾時都咁正

掛寶匿咗係金川後面

我一開始都係打6同7
點知越睇越快 依家最慢都係8.5 再落會係咁miss

越睇越似

揸機

照你地邏輯賀喜都係

賀喜喺右上
pepe直頭冇出現

揸機啦撚樣

有時等粒珠埋黎反而仲衰

揸機同俾人排冇分別
fc ed

ひめたん 同 小百合 万里華嗰集

句野邊個講先

音推：肯定又係一姐

肥秋

上年肥秋生日 一期班老野都要讓平手入去密密針喺出面食風
撚會理你四期咩

9up勿認真 潛水怕屈機

四期一人一票投邊個揸機

可能係大總C

可能機都無得揸，趁佢去廁所立刻影

一次過好多粒會錯次序

你地班拓海

遠藤C一票等於十票

木坂派

睇白麻大

細有細玩

叫佢去玩水 自己揸下對肥仔波

有一日，個衰仔同我講想配副眼鏡...

又要打

時間，就像乳溝一樣，擠一擠就有

出自邊到

對唔對得住牙咩

死啦 我昅女佢嬲左

我知錯啦 唔好嬲豬豬啦

p?

今天真是充實的一天啊！
今天真的太冷了！ ！

在名古屋回來的時候買的年糕
從以前開始就很喜歡呢～

應該係 你睇下啲頭髮

其實未央奈呢個名都幾好聽

咩表情嚟

假奶

牙堀全身有咩係真

📣11/6(水)20時～📣
#猫舌SHOWROOM
🐱「できるかな！？#乃木坂46」💜
今回は…
#星野みなみ #和田まあや が登場🥰✨
何に挑戦するのか⁉️
お楽しみに！

岩岩睇左月月個集
我都想攬住

放棄牙堀咪

一生只愛堀未央奈

如果睇埋Sherlock，你就知佢個角色幾可有可冇

【三番目の楓】
SHOWROOM「のぎおび⊿」191101

愛楓力

有矛人首推牙🍁

本身對呢類劇冇乜興趣
純粹睇月

二次發育？

我晚晚按摩

有楓推已經要還神
仲問咩首唔首推

禮拜四夜晚7點有生idol

禾賓

禾arashi

想做阿橋

睇錯做阿嬌

驗眼

分拆上市

而家好有女人味

但sherlock個集做蠢女人 不過又做得幾似
加埋都唔知有冇出現過1分鐘

仲未死心
不過張圖堅係靚，冇原圖真可惜

上面全部負皮曬
咪意淫我老婆

好純

應該就冇原圖

夠QQ就得啦

牙廠又幾q

要加推定關注下

禾條女

佢表示 已推

睇嚟手足已經加入咗廁侵同公廁中個邊

廁侵推全團

單推坂道

乃木坂46討論區#262：11·01 渡邊 みり愛生日快樂！

#525 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乃木坂46討論區#260：準備搶台北演唱會！

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乃木坂46討論區#260：準備搶台北演唱會！

#339 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乃木坂46討論區#263：幾時搞25單選拔

#287 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢度個個都混血

我只睇紫

睇完24單祈福法國4期都係好女仔

你個4推廁佬洗唔洗jer到咁恆

笑死

我只睇乃

cls

被個4推廁佬狙擊

呢集應該幾好睇

完左咁耐仲有番組上

唔係宣番啦
七仔做耐左開始善談左 如果熟人應該仲好d

吊住癮先

碌返去果陣既奶po會有好多手腳自己影既相

好掛住金巴

去佢舖頭咪得

金巴去左旅行喎

你就好啦，我用咗3000nc同十張券，淨係抽到豬尾同理理杏

我用左可能20幾張先一張4星
之前營運出錯定咩補償咗15張券
btw玩こい唔想課 留返買推巾生寫好過

啲台仔好有米，好多過都幾千幾千台幣咁課落去。
你有冇玩今期彼氏？邊區？

矛，玩咗一次就冇玩落去
想玩咗yoda個戀愛故事先
因為唔係成日得閒玩又冇課金，依家先玩到12話
過左mid term period 反而忙到仆街

加油，其實而家有Skip function 已經易玩咗好多，我每日差不多瞓醒玩到上床瞓覺。

Yoda 個故仔ok咁啦，唔算最好睇，但如果係推就唔會計較咁多。之後快啲玩畢業成員啲戀愛故事，因為唔知遲吓會唔會冇得再睇（日版好似係如果開晒嘅會留低，未開嘅就冇得再玩）。仲有四期生啲故事寫得長好多，普遍上亦好睇得多。

利申：51個故事21章睇晒，等緊遲幾日開22─27章

skip function 好少心 人手玩200心嘅skip 得6~70個
btw 可能因為主推yoda 覺得巧正
畢業嘅我淨係對櫻隊ななせ有興趣 唔知台版仲有冇

畢咗業個啲唔知幾時del

應該唔會del啦 最多唔會再有update姐

唔知會唔會出晒日版劇情

禾掛寶

好型棍

又送中

我見黎緊會更新劇情 如果未摺嘅話 應該慢慢會出晒

傻蘋果🍎

就黎申請禁制令唔俾member送中

少心因為你啲卡演值值未夠同埋隊team冇心心加乘卡，所以要耐心㨂啱啲卡練滿佢。你張柴田係心心定禮物定分數加成？我而家用緊呢隊：
skip平均都有三百心。

我都係 ななせまる 一生推，可惜遲入game好多卡都miss咗。今次彼氏係第一次同埋最後一區有 ななせ，佢個戰區我自問玩唔起，但你可以至㨂yoda玩彼氏，首先彼氏攞嘅心心會計埋落戀愛故事度（仲要x1.3倍），儲夠禮物之後換對象做 ななせ 然後送晒啲禮物畀佢，送到50級就有張 ななせ 嘅免費卡，我覺得呢張卡仲靚過用nc抽嗰張：

過幾日會加開22─27章嘅戀愛故事

屌 我就乜都抽唔到

四期個節目
油菜俾個偽abj玩到懷疑人生
g9bo都好可愛

我=真廢隊

台版營運之前送左好多券 你抽下

你嗰個好似係新account 活動 我冇份

乃木恋換咗機幾個月都未引繼

曬隊時間

一隊skip

一隊開道具
勉強維持頭十

矢久呢集幾好

未睇未公開添

真係難中

禾七

點解可以咁Q

睇四期節目筒井越睇越正

老MK頭

正啦

Lo Paul

你要臭臭就算啦

靚靚下巴仔

我全都要

仲未有人cut gif嘅

試過五十券都冇嘢中，又試過一發入魂。今次用咗四張券中理理杏，但用咗3000nc十一連抽都只係中多張豬尾

睇乃木戀入面嘅人氣已經知，今期彼氏台版參賽，筒井區激度已經係全團五大之內

肥康又執到寶，只要唔好呢幾年發育後劣化再執靚啲的話，筒井真係未來乃團Ace

愛掛力

啱啱睇完新節目，佢好似發漲緊，似行緊牙腩條路

15歲唧，有啲baby fat情有可緣，肥少少第二時身材都好啲。嚟緊幾年好重要。千祈唔好行星野或者久保條路（久保我覺得尤其可惜，初初出道簡真係有仙氣㗎，好彩最近塊面好似瘦返啲）

唯唯嗰條路

久保肥左仲好睇

邊區嘅頭十先

純奈區
唔課金拋離第11名2萬分左右

我花奶區，頭兩日打得有啲辛苦，而家全部兩張活動卡都練到至少80級，靠skip暫時都維持到喺 7 至 9 名之間。頭五應該又冇我份（前兩次葉月第十同琴子第九），今次目標係唔使用NC買大聲公，都keep到頭十攞張彼氏卡就算。

睇返目前嘅走勢，有啲後悔冇轉去齋藤優里組。起初仲以為畢生成員應該難打，點知原來仲舒服過我而家呢組。

其實我推七瀨，唔過睇返啲分，如果要入頭五的話我要破產同幾晚唔瞓先有機會……

依家啲排名我j一陣就算 好多人未發力
依家先1.3倍 到phase 2 1.5倍就見真章
btw 啱啱走去睇下優里區 都真係幾低

呢個好笑，做動作得嚟有睇得出有少少老尷

keep 住二萬分差距都安全嘅，當然再拋開啲會穩陣啲，最好去到一個令對方絕望嘅差距。不過都預咗臨尾幾粒鐘要睇實有冇人衝上嚟。之前兩次最後兩粒鐘都緊張到氣到冇得抖，又要狂打又要睇住前前後後啲分

最已陣

我就係諗住phase 2先打

跟住落嚟就睇下有冇機會上top 5 課金沖

想畀佢食我煮嘅麵

我入過top5，你試過未？我見人哋交海外稅嗰度好似好麻煩咁。我台灣冇frd，明明十幾紋搵本地找換店做要收你幾倍錢咁

未有機會入top5 之前入哂白石區
交稅方面之前見過好似有台灣手足願意幫手交 話咩少少錢冇所謂

我之前見要交海外稅懶得打入過top5

會唔會再見番月少

而家baby fat勁qq
大咗唔變腩塊面就會瘦啲尖啲

咁係臭臭條路

朋做返girly 啲正啲

矢久保面試又幾活潑
呢個節目都幾好
睇到好多平時無人留意嘅mb

每一期最年少都係寶

1期鳥3期蓮糖4期筒井，但2期最細個係迷離愛喎……

2期=不運=54提

廁久同牙櫻都係好女仔
會提個人塊面黑左

仲有掛橋b
矢久仲要幫手抹 心動了

乃邊有二家姐架

今次矢久保動態加成好勁

想billy仔下面比我

咪係囉 提醒都係踩兩下算

雜誌同官圖—>好能薯唔洗睇
Blog圖—>識較下角度同P圖睇得下
番組 SR—>有動態正常巧多
揸手&live—>最能Q可以留意

你去完live棄能咗
聽聲最正
識講野又肯講

白石麻衣、生田絵梨花、第1回野間出版文化賞の特別賞を受賞！

好正

好似雀啲大top仲得閒撚mail幾係幾難得

條巾讓左比個好巨巨 禾揸下手仔算

憑兩本寫真集得獎？講到文化獎點解唔係頒畀高山？

QQ

手足原來迷まあや

想矢久用推巾幫我抹

想睇 一家姐三家姐四家姐張圖

最近個個都轉推四期

睇完咪又係笑 依家笑下咪算囉

清算三期

咁 Yoda 我唔客氣嘞

Yoda啲job都射晒比四期了

咁仲好啦 Yoda 可以多啲時間陪我

呢d獎做樣
一定係求其塞d獎比人氣成員

好想索下佢哋心口嘅文化氣息

點都多job過音

根本唔關得唔得閒事
係禾白呢啲紅咗唔想再理我哋班毒撚姐

等我黎

依家出鏡率差不多

牙雀幾有禾地班毒能心

扺佢做大佬

但係唔更blog

想知佢地上海玩果隻係咩

副賞各100万円が贈られる。
今晚可以同佢哋食日本M記加大了

吃了

你咁講
想訂mail 了

上面係新海誠同東野圭吾
咁點好意思拎呀

寫真係歸去乜野文化

又唔係貴

好飄

藝術 性文化

你話馬場嗰本

生駒果張咸左

整緊餸 邊張

不了，我的

講中左 maaya抽左個會講やだ嘅

唔係貴但係咪要搵人幫手訂先得

maaya精準吐槽

睇咗4期生番組金川講英文笑死

我寶貝真係好QQ好可愛

倨到好好笑

成日亂講我老婆

珍

我早推過你

痴撚線
正到仆街

面珠同嘴仔有陣花味

好得意呀

牙喜世界一

我喜

其實又唔係文學奬
本身文化就可以好廣
求其話佢兩個本寫真賣咗幾10萬本做成社會現象blablabla...
根本可以任佢9up

Lo pauls

左老婆右女友

搞清楚右邊先係你 Lo Paul，左邊嗰個係我 Lo Paul

啫係美月唔岩做腦婆

美月BB

就算個個變哂心追四期，我都係永遠咁愛你

問心嗰句美月做老婆ok
唔似會勾佬搞三搞四

七

原來係去咗bba屋企玩

啱架不過又冇一夫多妻 好難揀呀

呢個手足加埋個名真係有說服力

咪係
好改唔改改我老婆個名

成班 mark低你哋個名

有牙咩 甚麼FBI的禾唔怕

我承認我曾經被 ayame 嘅美貌迷倒，但我見到美月着魚網黑絲我先 realize 美月寶寶係全世界最好的

咁似會點

唔合法 合法

但合法仲有乜意義

珍 為左牙咩你拉我啦

咀完再剪 摩擦力

第三張夜媽媽po埋啲咁嘅嘢

呢排po 得太多牙咩 驚yoda bb 唔開心

ho jeng

係 姑娘成日同我投訴你成日偷開WiFi

假到

真的，我可以做證

熄咗wifi點解你地仲上到嚟

禾正常人

乃po得鯨姑娘正常

禾都是正常的

幾時多咗咁多3,4期痴線廁佬

禾老婆

你扮咩嘢

返去一年前同人講
一年後misa會畢業重同人結埋婚
應該會比人當痴線佬

呢個世界係咩都可以發生

如果一年前真係有人咁講 我應該笑到牙都甩

同老公去冰島影結婚相
順便影J書搵fans找數？

啱啱睇完新個集どこへ 聖仔個到笑死我

我又喺度講一年後共產黨會倒台
未又係冇人信 當係痴線佬
但應該係凡事都有希望呀嘛

有冇人會買

冇

老公買一本支持

承你貴言

禾松好忙

屌你老母我要移民台灣

去台灣未幾好

順便公佈台北場？

唔通買多幾本送比隊友丁咩

老公日日睇全相
買嚟做乜

新北市啱松村

想老公着三角泳褲多過想睇misa

乜2C

韓國瑜？ 我估

9估

手足都幾純

過埋出年大選先同我講

亮仔老婆好正

手足你咩2c

咁其實係咩

keyword 新北市 風化

積分榜首位

竟然係咁如夢初醒

屌 我都get唔到

所以話，台灣真係一個,,,

渣男

仲有牙柴

扮啦你

搵人p罐嘉頓雜餅落去

生雄有對手了

一時諗唔起同松村有乜關西

咁多屆聯賽好似未輸過

毒撚悲歌，結婚都要做埋人情

MISA個夢幻婚禮有大家出血出錢

諗起都覺得幸福
佢嫁人我仲可以送嫁妝

咁先係真愛
唔買冇資格同人講你推misa

想買 如果夠咸動的話

古有為兄弟兩脇插刀
今有為 misa 買J書送嫁妝

早上好♪

初中生的堂弟給我買了修學旅行的禮物
光是這樣做就已經可愛了，打開一看，是掛著金平糖的可愛橡皮，心想這竟然是以男孩子的眼光來選的嗎？一下就萌生了母性本能（笑）

而且袋子上還寫著掛件用金平糖的意義、
“一步步地建立家庭”
“懷念成長的光陰”
笑了(￣▽￣)
沒有好好看這些字就選了，這一點也很可愛

姐姐明年也會給你壓歲錢的！ （笑）

你喜歡針織衫嗎？

那麼今天也要Fight～！ ！ ！ ！

母性

有乃木坂堂家姐每日生活點過

可以帶埋男同學一齊同堂姐球

有殺人犯親戚係日本一定唔好過

關西

各位觀眾 本年度最垃圾圖片

Mean到

如果白麻聽日就結婚 我都會祝佢幸福快樂

改訂了

喺乃po手足嘅強力強力"推薦"下 早排就幫襯海天買咗啲生寫
好正 有機會再買

#KinKiKidsのブンブブーン
11/30 乃木坂46より
高山一実さん 松村沙友理さん
賀喜遥香さん

芸能活動始めたばかりの
4期生 18才 賀喜さんの夢を叶えます！

前世を占って欲しい！
男装喫茶に行きたい！

夢が濃いぞ！🤣

アメトーーク ピアノ芸人】2019.11.16

概要:ピアノを愛する芸人のコンサート！なぜ今？なぜテレビで？今夜トークのカンタービレ！

ゲスト:庄司智春(品川庄司)、ヒデ(ペナルティ)、亜生(ミキ)、伊東こーへい(ブリジット)、柴田英嗣(アンタッチャブル)、生田絵梨花(乃木坂46)

Kinki kids

都有禮貌多謝工作人員

11月2個集ブンブブーン宣傳無花花 得神木

貢多手足都鐘意睇ブンブブーン

ブンブブーン有幾次係乃團 宣傳電影同去USJ

11月13日『ベストヒット歌謡祭』乃木坂46は『Sing Out！』で出演決定

係手足就一齊負皮佢

回魂

留意未

音驚應該入唔到頭2000

今晚一注獨中請全po去揸手

乃木坂どこへ
乃木坂４期生が行き当たりばったりぶらりロケ初体験▽他局生放送に見切れよう大作戦▽金川画伯のアートすぎる再現イラスト▽人気芸人にアポなし生電話▽サンシャイン賀喜

▽さらば青春の光の仕事現場へ同行！他局生放送で禁断の映り込みに挑戦！ネットがザワザワした件の裏側を金川&賀喜画伯がイラストで完全再現
▽さらば森田のガチ行きつけ店で打ち上げ
▽人気芸人にアポなし生電話
▽ライブで披露する自己紹介を考えよう
▽サンシャイン賀喜
▽未公開映像はHuluで

好似幾低budget 一日拍幾集

新北市又加一分

賀喜簡直完美

頭幾集睇面試大部分時間都係預先錄咗

唔好放棄呀，爆石打啦
我而家音B 49

燒緊石 只為花花張live既報酬
抽フォーカスMOVIEガチャ哂左好多石抽R 反正抽唔到用黎回體好過

依家排第幾
今次首歌難得送三張live

G持

宜家28xx 2000位好似8萬幾p 去到今晚升到幾多就唔知啦
靠你on 張88%特攻啦

仲有幾個鐘真係唔知會點，我依家都係1800位左右要mon住個排名

我唔肯定有無同你相互，近排清咗啲人

陣間有生idol睇

唔知點解覺堂本剛好好笑可能因為33分鐘偵探

留番個名先

排名有時會delay 就完前要mon實
用過一次88%

排名打完無咁快update

咁我係咪無加你

最怕d人儲埋最後一次過打 集計完比人過左

我睇表係有相互啵

2000位我估可能都要9萬分左右

有就得啦
我怕自己del咗加完乃po啲手足都唔知邊個係

蘋果日報

做人情未
1. 毅進星 $100

10萬拎多張櫻隊
13萬有銀翼

想打埋張銀翼但要爆石加開auto打

燒緊石auto

奶共坂

乃木坂工事中【爆笑ＶＴＲクイーン決定戦生田どうかしてるぜ! 】
2019/11/11 00:00 ～ 00:30

今週の乃木坂工事中は「ＶＴＲクイーン決定戦！」

メンバーがやりたかった企画をコンパクトにＶＴＲにまとめて紹介
生田絵梨花は「天井と同化する」どうかしてるぜ企画に挑戦
果たしてメンバーにバレずに天井と同化することは出来るのか！？
高山一実は憧れの飯尾和樹とお散歩ロケへ！ボケにボケで対応する実験番組に挑戦
他にも珠玉のＶＴＲが続々登場！果たして初代クイーンに輝くのは！？

牙花嚟

要買了

坂道三隊，肥秋玩晒！

吓乜原來松田聖子仲唱緊歌㗎？！？

想搣

竟然係花花

fat fat la
如果賣d goods同生寫，天哥生意都大受打擊

咪又係三隊
48

Akb呢

咁博

支那版簡體字不了

咪有牙官隊野

早排傳落選

合同21號上水曜downtownクロちゃん個monster idol
[

img]

到時張生寫變做斋藤飞鸟點買得落，支持天哥

現在発売中の #BUBKA 12月号から乃木坂46の #柴田柚菜 さんのオフショットをお届け
今回が人生初のソログラビア、大人っぽい表情まで、初めて見せる姿がたくさん詰まっています

源田視角

邊有人買，仲要無得ff 係自己

會吾會系甘牙，明明源田視角係裸體圍裙

【配信メンバー変更のお知らせ】
明日11/8(金)配信の「のぎおび」ですが、
スケジュールの都合により、配信メンバーが #鈴木絢音 に変更となります。
配信時間は17時45分頃からを予定しております。

我買 當做人情

買完做人情，結婚個日可唔可以影張橋嘅相出嚟

這天聽說你很好 得到美滿吧 快將與那個他成家
冒失的你由他看顧 此時我哪需記掛

平民版momo

人哋老公番一個禮拜都多過你番一年啦

ONE OK ROCK原來先第一次

One ok rock 終於有

之前一直封殺緊個主音

今次無人衝high score ranking咩
平時得2000名，今次隔咗成日仲係600名內

如果有我買番三本先

首歌太難

下個post加埋MISA J書？

好能靚女